有無邊間燒肉抵食？

如題

牛角

牛角，食住覆你

相

但係牛角好貴
食過一次放題4-5舊 但幾好食

上次同幾個FD一齊去食
個火勁細﹐啲肉又未急凍
四個都食唔飽

係咁播one pieced歌

你急凍咗先食？

頂，影啲肉啦

影張枱做乜9

解凍

再興

牛角都係垃圾QAQ我覺得

以300幾既價位,牛角算係咁,食開lv3
好過d收400幾,比頭輪刺身你,但肉既水準普通

呢個價位算係咁，貪佢平同就腳，銅鑼灣就有

牛角啦 個老闆好人

黃c？

尚八 啲牛好能高汁